有關投登既正負皮問題

有冇唸過禁錯左可以undo? 我相信唔止我一個禁錯過

俾個機會連登仔彈出彈入
一炒車就轉返晒立場

限定10秒之內先有得undo咪得

學facebook、instagram？幾好呀👍🏻